［突發!!!!］P牌仔一個月就冇左P牌!!!!!!!!!!!!!

我6月中開acc
而家7月中就冇左p牌
連仔可唔可以p牌耐d呀...
唔想見到咁多5毛打手呀屌

推俾連仔睇到呀！！！
唔要變下一個高登！！！！

起碼要一年啦 甩P

我六月開架...而家冇左p啦

我都冇P牌

你開左好耐

我想要返個P牌
要求最少都1年, 方便識別, 1個月太短

720 沙田新城市見！！！ 又係好機會可以宣揚革命既理念

我都想要返
還我P牌

推！！

推

請連仔跟進
加多d規則例如負皮多過正皮幾多就加P

今次係長期抗爭，最好延長p牌

推推推

721 金鍾見

咪玩野 連累無辜

試下係咪甩咗p先

仲未甩呀

雖然我係P牌仔但支持

我還是P

推 一個月太短啦

起碼半年啦

利申上個月先開ac

我 #263656 一個月甩p

負皮多肯定有d野啦，點會係無辜
最多淨計時事台，唔計你財經台喇

應該要半年P + 比人block既＋PP

Agger

要p牌！

返工都有3個月試用，p牌都至少3個用

我都係一個月甩p

還我P牌

起碼三個月

要求無限期延長P牌直至事件完結
因為呢個係一條分隔黎
分隔開事件前後既會員
後者係間諜既機會太高
絕對唔可以掉以輕心

我

push
---------
721

6月17開 7月18就冇左P牌 咁快冇P牌 點得架

咁快甩p唔係好事

連仔請set 做一年甩p

一個月有撚用

牙連可唔可以送個P牌比我?

721見!!!

721港島見

一年好啲

我都甩左

放心20萬後我都當p牌

Push

連仔會唔會ban咁啲5毛acc?

我都係 剛剛甩左

我又試下先

一年啦屌

推到連仔改 最少一年先甩P

剛剛新到的 P 牌揮手
贊同樓主

我都想要返個P牌
要求最少都1年, 方便識別, 1個月太短

連登都未有3年 你黎搞笑?

推 連仔做嘢呀

721落老銅

我都甩左其實我唔介意p牌跟耐少少

還我P牌（其實仲有）

721一齊行

同意
p牌好有用

起碼最少都半年

起碼一年啦

試下先

5p testing

還是冰鮮P牌哦。只要潛水一個月就會甩？

哇 甩左 好似真係太快甩p

我個P牌唔知甩左未

至少掛一年

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Testing

睇下你驚到

啱啱冇咗個p
有d唔慣

搞笑得黎有D恐怖
支持延長P牌

推 721見

P 牌仔都支持有 P 牌， 一年啦

點解

其實應該六月九號之後註冊既都係p牌

69之後註冊果d好有理由信佢註冊既動機有可疑

我都係27日之後即刻甩P

耐啲好

我係P牌都支持
留返到至少抗爭完先

push

超過一百個人封鎖就del acc

P牌要加額外指標。如果負皮太多，要keep住揹個P牌。

改做一年啦

起碼p2年啦

比返p牌出黎

老海鮮都甩左 …… P

721 見 !!!!!!!!!!!!

一個月太短

起碼3個月啦

hah

同埋p牌係咪應該唔準開post

我都係6用中開ac

原來未甩……………………

昨日明明冇左 ……………… 灰 ……………………

我仲未甩P

好好笑咩

岩呀 揸車都要一年先甩到P！

月

岩呀，而家勁多25xxxx, 26xxxx既3毛甩p成日出黎搞事

下
我甩左未
試機試機試機

其實可以加個Tag，用嚟顯示「年資」
咁樣就可以分得更清楚

一個月咁撚短

測試下自己先

直程set某個數後嘅會員編號全部掛P啦 唔好set甩P期限可能會好啲

起碼一年啦！

開POST加水印

一年好似太耐，半年啦

冇錯 行得正企得正怕咩掛P牌

我覺得負皮多加P就啱
根本無P嘅有部份都亂鳩咁嚟
單以P嚟分，都好易瀨嘢

唔可行 請參照膠登

雖然個p字有d柒
但為左識別5毛
加到半年至一年啦！

利申 都係上個月先開ac

非常時期，讚成加長...

求延長P牌

一年啦。。。

五月先開，未甩P

P牌係象徵式嘅嘢姐，長遠係識獨立思考，先fact check唔好盲反盲撐

支持

連仔覆呀還我p牌

我都冇咗 25xxxx

CHING好鍾意個P喎

需然我係P牌仔，我都贊成

支持

不過其實如果要甩p牌只係俾錢已經搞掂。。。根本阻唔到毛毛

都係個句啦，帶腦睇post

有P牌是好事。

起碼都P半年啦!

我要斷續p牌呀

初來乍到嘅P牌仔舉腳贊成

pish呀

係個post後面都加P

起碼三個月試用期P丫～

支持延長P牌至1 年, 最好可以SHOW 到P牌左幾多個月.

以為係一年 竟然係一個月

考牌制！

721 見

咪就係

我P我Push

咪膠啦清

睇下甩到p牌未先

我都係1個月就甩咗

還我P 牌！！！！！

Same here
我自己起自己底咩都睇唔到
連仔真係要 fix 下

25字頭打後全部加P啦

應該俾人block 得多就要p 牌

延長P 牌 please

還我p牌 我要p牌

應該加多幾個RULE做 P牌會員
1.6月9號以後註冊會員直到通知之前都係P牌會員
2.6月9號之前半年內未出過POST/回過POST都係P牌會員

暫時諗到咁多

根據運輸處指引，p牌要1年先可以甩到！
推比admin睇

我P牌都贊成一年

唔撚係呀

起碼一年﹐計block 數加P啦

還P 牌

要求永續P牌

Old seafood

屌

建議P牌信用評分，夠分夠年資先甩得

一個月P牌太少起碼P一年 連仔做嘢please

點建我仲有

絕對同意
p牌有好有唔好
好多人戒心高左真係會入黎望下個p牌係咪5毛睇清我講咩先回應
都捉到好多假膠分化撚
壞就係有d無腦反p牌

？！我都無左

P牌可以forever，再過一排開ac叫K牌，如此類推。
利申，P牌仔

係喎 我都甩咗p

P牌得一個月有咩意思，最少都要一年啦

一日個運動唔完 一日訴求沒有回應 一日都唔可以甩P

一年先甩P啦起碼

可唔可以比返個P牌我

還我P牌 要求P牌期限至少延長到半年

7.21 港島見！！！

係wor
真係甩左P

Pish 連仔加長試用期PLZ

p牌仔支持69遊行後所有帳號都加上p牌
直到永遠
不要讓三毛有任何機會玩分化

一個月就無既話我過多幾日就甩P

岩
平時無事發生就無所謂
但大敵當前新兵係應該要有d識別
利申p牌人士

長遠嚟講，要整個「負皮牌」同「正皮牌」。回覆太多負皮要俾個「」係個名度。

暫准駕駛執照持有人須通過12個月的暫准駕駛期﹙由暫准駕駛執照發出日期開始計算﹚。

Reference:

加個連登信用評分喇

車牌都要一年先甩p啦

最驚d五毛建制開哂ac 擺夠1個月甩p先出po

到時比較難以分辦

推呢個

起碼半年

淘寶買個舊號

推推，連仔做野

一年 P 就差唔多

想要p牌

還我p 牌仔

[TVB] 某監制話網民得把口 推泳淘出去就得 唔會停TVB任何活動

今日呀

721見

以為自己開 post, 我都正想講

好多三毛洗版甩p

At least 都半年啦
利申 被除牌既得利益者

有個p牌感覺d人睇我講野都認真左

延長p牌！！

連仔做野

要反p牌唔該

testing

請連仔延長P牌時間！

我p牌我嬌傲

至少P牌開post要顯示埋

真係無左！

推 一個月唔夠。 不過都冇人當日就知頂到咁耐
加油

我都甩咗p...
還我p牌! 還黑警p牌!

721 呀咁多位

P牌至少要1年
開POST負皮既
要加長3個月加扣1分
好似扣分制咁
扣滿足夠分就BAN撚左佢

紅P3個月，綠P1年，點睇？

認同
今時唔同往日，睇post睇回覆都要提防五毛
推

p牌耐d都好ge

P 牌仔表示認同

要求加長p牌時間
宜家俾人帶動緊風氣

P牌表示同意

佔中開始申請嘅帳號測試一下

一年先甩P啦

我係P牌 + 老野
有無連登使用教學??

真係冇左

公司d大媽都問我點做連登會員既時候
我覺得p牌耐d都唔錯

咁快

一年 ＋ 良好正評數

P唔P牌唔重要，大家有思考就唔會中計

先自貼一張 加會員名

我都冇左P

求連哥俾個p牌我玩下

推俾連仔睇

雖然係新會然, 但係都想連仔延長P牌期限
呢d時候提高大家警覺絕對係好事

認同增加P牌時間

點解仲有咁多人以為5毛係一定係新account...你哋不如睇番之前買account果d post啦，同埋俾人bam 5毛果d無幾何係p, 尤其呢期突然外界咁多人提連登，你哋亂咁標籤p其實好影響因為睇到新聞而新加入既人

最低限度半年啦！
6個月先比佢甩呀連仔

支持1年先冇P

唔好俾我甩呀 我唔要甩呀

我都好似6月中尾開 睇下甩左未先

連仔學蘋果收$喇 ！ 你收我地好多人肯俾！

連登信用體系

想要返個P牌！

其實最少都三個月....

係唔係買左點卡?

check牌

唔明,今日注册,勿屌

Just found the reply button lolll, always thought it was a share button. Anyway, yeah I agree.
#hearhear

你咁樣囉

起碼都半年啦

連仔

大家唔好再理同回覆啲是是非非嘅post再俾死5毛轉移視線，等嗰啲垃圾post自沉
大家氣中火地推7.21啦

三年

比人block得多應該要B牌

推到連登仔見到

起碼兩年啦

P牌 試下先

連仔做野啦！

推！

起碼都兩年

支持一年甩P 人人皆P

爭取一年p牌!!!
還我道路安全!!!

P牌分顏色得唔得？1年都係12隻色

仲好！

P牌揮手

pish

睇下點

仲有～

要求p牌一年！

p 牌最少一年啦，連仔出黎解釋下

垃圾連登

一個月真係無乜參考性

個p牌好緊要啊

我19/6開 仲有

根本呢個方法治標唔治本

太快了

起碼最少一年啦

Testing 6月中開

721

開p

我媽都問我點解冇左個p牌（share 緊同一個ac)問我係未做左啲咩....
跪求p牌...一年好似長得濟，半年好啦

推到連仔見到

起碼一年！！！！！！！

舉手

支持一年先甩P

直接頭一個月唔畀出post，半年內p牌

你係咪買左vip?

冇

依家非常時期，一直keep住 p先，第日再決定應該幾耐停p

我注冊左年幾，但好似都仲係P牌(?)
因為睇唔到其他P牌人士嘅P字

點先有P

Agree

推延長P牌至半年!!!!!

同意 一年甩P
就算冇一年 半年都起碼啦!

我都係P牌仔 平時做開CD-ROM 6月睇唔過眼先開AC
而家非常時期 嚴格d冇問題
- 建議再加埋 P牌限制每週出PO次數
- 如個USER多比人BLOCK 會有顯示係隔離或名轉顏色(非紅藍)或禁止出PO一段時間
- 開埋每日註冊人數限制 每日只開放少量QUOTA 可以既填埋問卷或意向書

防鬼 防分化 防帶風向 防3毛5毛

P testing

p牌仲係到

有P好

起碼1年啦

長期留言負評多過正評應該都要加個公仔

Test

唔洗p牌都分到五毛啦

好政策要支持

制訂三毛清單

[LIHKG Userscript][測試版] 五毛/新會員偵測器
裝呢個啦

加長p 牌

P 牌仔十仆 P 牌制度

Check

測試

係喎 無左 我616後入連登架

加番啦連仔

不如加返個申請日期

推到連仔睇到

連仔請跟進

連仔回應下

咪一樣

我都係p，但我支持p牌制

P仔都要推

我要睇 Number - 建議用戶名右方加埋 # number

幫推

咁我都係P牌仔

你依家已經要加

睇下自己甩左未先

試下甩未先, 起碼一年先好甩啦

Pish

一班p牌要求延長p牌個感覺好可愛
雖然有啲舊ac實情都係0.3
但延長p牌真係提醒到人嘅

釋放p牌

我覺得唔使1年
只要喺抗爭未完結，都一路keep住6月9號後申請嘅acc就得

Bump

怪唔之得連登咁L多人而家唔做fact checked

還我P牌 釋放P牌 我要真P牌

可唔可以將個P牌延長半年？？？ 半年先甩P

搞笑？

我自己P牌都支持半年P牌制

靠個p牌先分到五毛 樓主好打有限

P牌最少維持6個月或以上 我P牌仔講出黎有冇說服力

支持半年以上P牌

咁加左p 大家望到都比多錢專心 諗真d 都冇咩唔好既

延長p牌

唔甩p得唔得

Up

睇睇

恭喜你成為P牌大家族

我要keep P以正視聽

6月中測試

我都想要p牌

比返個P牌我咁快除P咪冇用囉

🦵

支持，請延長p牌！

而家咁嘅時勢最少三個月先得

如果唔改改去，係時候整多第二個登

P牌作用主要防三毛，其實運動未完都唔應該除牌

P牌仔agger

等我又試下先

雖然我係p牌 但我都覺得係座山未爬完之前 安全為上 唔好甩p住

推呀🦵

P牌仔進場

7月21見

想問P牌咩意思

比人report spam/block得多應該要加p

非常時期呀

同意

我覺得起碼3個月，太多三毛進場大家要常常有戒心同批判思考
利申P牌

同時 要求顯示平均每日所收負評數。正評就無必要顯示

太多人唔起底就回post

[黑色一毛警告現已生效]
敬請務必保持獨立批判思考
切勿被帶風向及分化

三毛整大量acc 你就仆街了

真係起碼要1年

睇下有冇

梗係講緊p牌會員， p牌超過一百人封鎖就del acc

推到連仔改

推到連仔入嚟

最少一年

P牌仔表示唔介意延長P牌標籤

我以為呢個P牌係要香港獨立後先可以除下

@連仔

[黑色一毛警告現已生效]

721 721

還我p牌 釋放p牌

係咩？

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

各位好，幾經辛苦終於申請到ac
之前成日睇post想㩒都㩒唔到，好抑鬱

推比連仔睇

大L鑊

推呀

同意!!!

善用起底功能

應該呢單野一日未完一日都唔好甩P
自己係P都咁話

用起底功能啦屌

起依d長期抗戰時候
P牌延長至半年都問題

我自己預咗一年先甩㗎

用顏色去分（彩虹）

跟活躍度 甩p

我P牌，用錯語句唔好屌我。

PPPP

真心我唔介意P牌
係自己友大家自然識分
不如一日未抗爭完一日掛P牌啦

唔經唔覺我都甩P鳥

我都係開左一個月多D，但我自己唔見有P。

唔好咁快甩P，真係難識別！
我係p牌但支持！

230000打後全block唔撚洗煩

要保持50年不變

咁以後好似你咁，打埋#xxxxxxx

我係講緊p牌定義呀，連仔應該要跟番傳統，p牌hold一年呀

P牌講得呢句無乜說服力

但係幾多負先P

P牌仔贊成延長P牌

唔好咁低能啦，用簡體字P牌就標籤五毛，你班杏加橙連登仔遲早會老遲早會死架，目光短淺，唔怪得只會衝啦，屌你老母無生個腦比你啊？

支持一年甩p

其他人係咪五毛我唔知，但係你就肯撚定係

btw

風波都未完 一個月太小

諗唔透有邊個香港土生土長會用簡體字
用得簡體字既 唔係五毛係咩

真•連登仔 • 註冊日期: 6/17/2019
•
2 小時前
真

p牌唔介意繼續p牌
安全至上

老屎忽路過

咁快？我支持唔係一年都半年

利申：我都係p

你咁能無腦梗係諗唔到啦，例如返大陸做野的人，他們又要用簡體字同大陸人溝通，又要翻墻落黎上連登，他們在大陸宣揚香港的運動，翻落黎又要比你班仆街話五毛，真係想屌爛你老母個糗閪。

甩P要一年是常識

我冇野講

我戶口今日剛滿一個月就無左P,雖然係爽

但有P，可以令CDRom對發文者先立一道戒心，對新手甚至銀髮族等不常追post 的人其實好有用

目前仲係非常時期，請連仔加番P 啦

又真係冇咗喎

agree呢個 推

咁快甩？！試下先

目前仲係非常時期，請連仔加番P 啦

還我p牌！

推 延長p牌

我唔覺得喺外地生活會影響自己母語表達能力囉sor

你都係返歸耕田啦 大陸哩

他們

一個月正式甩 p

同意，推到連仔見到。

係啊我屌你老母糗閪剩低五條毛啊。

連登咩地方呀，呢度係香港。點解番大陸做野就要轉簡體字北京話，來到香港就唔用繁體字廣東話呀。入鄉隨俗識唔識

連仔係邊

你梗系唔覺得啦廢柴，識揾食都唔洗衝啦，同我講母語表達能力?返你阿媽個閪學下先啦。

連匪同淋病一樣
做少少野用嚟塞住佢哋把口
企圖赤化連登，可恥！！

testing 123

係咪弱智架⁉️⁉️⁉️⁉️⁉️⁉️⁉️一個月就冇P
強烈建議就算一二字頭都要加返P

絕對要起碼一年
一個月冇乜意思

點解你淨係識鬧人老母個西

你老母係咪比解放軍篤爛咗個西所以咁在意個西？

有冇P我都無所謂

P牌testing
7.21見

其實P牌幾型
唔好甩P

1個月真心太短

一個月真係太少

其實係咪唔關時間事？ 係因為太多三毛 新號注冊搞到你個number 唔夠後

真係太快

連登係社交軟件，全世界都可以上，香港系國際城市，洗唔洗我數下D人口結構比你聽啊？你想玩標籤歧視撕裂的話，條路只會越來越窄，你無返大陸做過野，僅憑臆測就判斷在大陸工作的香港人應有的處境和態度?我屌你老母糗閪，你含能啦。

以為得我唔知 請連仔參考真。P牌 一年啦起碼一年

召喚連仔

正如你唔岩聽就話人五毛一9樣，明嗎閪佬。

還我p牌

Push
I want my p license

我都甩咗 比返個p牌我

支持延長甩P時間

一個月 甩P

咁整黎做咩

雖然我係P牌仔但贊成耐D先甩P

我都想要返個P牌

繼續推

特別係兒家網上有賣連登ac，冇P嘅一毛大把

P仔留名

連仔wru

你唔好再混淆視聽啦，講乜野番大陸做野既香港人blablabla。就算係番大陸做野既香港人，響香港人既論壇到講野，點都應該用番繁體字廣東話掛。就算你去reddit呢d地方講野都唔會用中文字啦，你都多餘既，為拗而拗

P牌要一年好啲

我前日開

課金2000定無貨金2000？

佢係咁寫

如果個手機又開微信QQ又開fb,連登，請問我的輸入法是不是跟微信QQ的大陸狸講一句換一次?同你個廢柴講一句又換一次呢？

我都係冇左p, p牌應該掛耐d

認真求下你 連仔
每朝個風向都轉曬好恐怖

佢地會直接影響到成個運動

一年

直至真普選

推比連仔

延長p牌!!!!!!!!!!!!!!

試下

永久p牌啦屌

支持延長P牌

我都係

pis

牛逼

Pushhhhh

請連仔撤回取消p牌決定

公平咩

推到比連仔見到

P仔

推延長P牌

阿婆表示唔知乜野叫自貼

又唔好廢柴前廢柴後，講說話大聲唔代表有道理嘅。

任何人都有千萬個個人理由去話自己嘅講法有正當性。但係事實上你係個公眾嘅platform講嘢就唔該遵守番規矩。

你話轉來轉去麻煩就唔跟規矩嘅話，咁就要接受俾人challenge。如果你道歉嘅話係冇人會繼續話你㗎。如果你係要成個群體去就你一個嘅話，你同依家d唔講道理嘅高官有乜分別啫。

補充一句，我由一開始除左合理懷疑你係五毛之外，我係冇對你講過任何侮辱性嘅說話。要人尊重你嘅同時，唔該你尊重一下人。你咁樣係無助討論質素嘅，得唔得？

試下個牌

連仔出句聲

還我p牌 光復p牌 釋放p牌

你睇多次你個名

改一年啦
最近太多0.3

我見到冇：（你有冇見到我個p？

屌啦 我2月開 而家無啦啦多咗個P牌
剛剛先入U有錯咩QAQ

你把尺度人地同時也要度自己，如果尼個群體一定要人用繁體字才接受他的意見，又同班唔講道理嘅狗官咩分別?而且香港尼場運動係面向大陸甚至係全世界，如果連這點包容心都沒有，又點得到他們的認同?我有幾個大陸朋友翻墻睇緊你們的做法，他們有些人申請了account發表意見表示支持，但一上來就比你地侮辱係5毛，他們結論係尼班契弟唔值得支持，最後只會拖死場運動。

唔洗理佢 擺明撩交嗌

我都係果句入鄉隨俗，呢樣嘢真係冇得拗嘅。如果真係要留言嘅話，唔該至少搵下google translate簡轉繁先，識廣東話嘅就直接用廣東話寫。

我想講包容係人情唔係義務來，你話我地冇包容心，所以人地唔入鄉隨俗就反過來話我地唔包容blablabla，點解個責任會變左響個主人家身上？

再者依家風頭火勢，成堆五毛響出面洗板，用字都係半簡體半書面語咁，一堆係到發放假消息又響度玩煽動。所謂君子不立於危牆之下，你係都要用半簡體半書面語講野嘅話，你就唔可以怪人地challenge你，始終我有合理懷疑你係五毛一分子。

我唔討厭識入鄉隨俗講道理嘅大陸人。但係如果係都要將自己大陸果套搬落來，然後指責人地唔去包容嘅話，呢個絕對係有問題嘅。

而如果佢地真係有心支持嘅而被誤認為五毛嘅話，我響度同佢地道歉。但係為佢地好，我都係建議佢地用番繁體字來講說話，免得大家又要有誤會喇。

屌你老母糗閪，係你撩交嗌定我撩交嗌啊！好聲好氣一上黎就比你話五毛大陸狸，屌你老母鴛鴦陰陽八卦生滋甩毛閪。

善用起底功能
得啦 你是5毛你自豪呀嘛

我都好服你係咁短時間打咁多字，我父母經歷過文革，我經理過64，我地好清楚共產狗玩分化玩標籤即係扣帽子，現在好多連登仔行緊共狗條路，真係好似，你地玩激進玩衝擊缺乏包容心我理解，但唔好忘記後面支持你們個200萬人，不要拋離他們太遠。還有全世界在看住你地。

明明我月頭test過自己唔係p牌 突然今日再test變咗p仔

多謝你呢番說話，頭先我指你係五毛，我向你道歉。大家都係想為件事好，由你嘅回應我都理解你都係一個會講道理嘅人。

其實我都明白共產黨嘅做法，佢地都係鐘意玩人民鬥人民。而果時就係用走資派呢個標籤來鬥果批知識分子同中產階級。而呢度的確係有出現類似情況。

但我相信呢度嘅人始終都係講道理嘅，只要肯入鄉隨俗，講嘢心態平和，有根有據嘅話。無論係咩人都好，我地都係樂意溝通嘅，就正如依家我同你響呢度講嘢咁。

我地會咁激進，問題根源都係因為政府嘅長期漠視，同埋對專制政權嘅不安。哪怕政府有一絲回應市民訴求嘅話，件事都唔會變成咁。而我地亦都知道如果我地再唔做一d對政府有實質影響嘅事嘅話，香港就會陷入萬劫不復之地，我地都係唔忍心見到香港變成咁樣至會咁做。

無論如何，我地會繼續行落去，點都要守護好香港。呢個po我應該唔會再覆喇，有緣再見，共勉之。

點解我2017開account依家都仲係P牌

Jeng!!!

test

kill app再開啦，你仲有p

等我試下甩P先

我仲未甩喎

推 仲要經審批就最好！

。

永遠唔好甩P，
有高級會員推舉先可以甩

支持改一年
其實唔止0.3
仲有好多唔知頭唔知路又唔知規矩衝出嚟柒
唔止跑晒啲5p字表情撚出嚟，近排仲要連殘體字都爆埋
再唔正視下嘅話，香港未死連登文化死撚先

P緊喎

弱弱一問，點先可以甩p？

[公告] 有關會員個人資料

我係前排先入連登, 主要係睇吹水同車谷. 冇講政治野,
可能咁就變咗 P.
以前都係UW香討, 但太多左膠道德膠戇膠...冇再去.
其實咩係P ? Penalty

我個AC 一開連登就有，最初都冇P，依幾日去完旅行就突然P左，應該係關活躍度事

我2月開，今日突然無啦唔有個P牌

呢個正

點解我5月加入，但而家仲係P？
關唔關我好少出聲事？

查實我想問甩p牌除咗時間仲有咩要求？我acc超過一年喇，但平時少出聲，都仲係p牌 😂

幾時可以甩P牌.........

Testing, P牌仔都咁話, 升個P牌時間啦!!
然後取消簡體字字碼!!

我6月開，到依家仲有。是咪改左1年甩？

我都係😂

又改左？
我6月開架...

1 年 我覺得ok

點解我個p仲係度？
過左3個月

六月之後就冇得甩

原來

我都好耐囉點解仲係P嘅？

Too

我9月開 到而家仲係P 想問而家其實係要幾耐先可以甩到p牌

嚴重懷疑永遠都甩唔到

話唔想限制P牌會員用連登，但實際上好影響我用連登，尤其係冇得評分，好影響我喺連登ge參與度。我真係最少想正評/負評下來簡單表達意見，唔係個個都有心力寫野。寫完話唔定都比其他回應淹沒，對原po評分最少明顯D(雖然只是些微力量)。真好多po仲要係鼓勵人用評分來投票，支持就正評，唔支持負評，我唔知點參與投票。

90日我忍左你，至少可以話係打擊網路打手，但依家變相無期P牌

我要求對所有人放寬評分限制。就算退一萬步，我都最少要對已經夠90日ge但仲係所謂P牌ge放寬評分限制

G持

以為三個月有得推post正皮

我4月到宜家都仲有

半年了....

我4月開都甩唔到喎

6月後申請個d 定係點

有咩野準則架

個ac開左好耐都仲係P牌

就黎1年，點解仲係p牌...